（童年回憶）有冇人睇過至Net奇兵(Code Lyoko)？

以前小學雞必睇卡通之一
一放學番屋企打開放學ICU就有得睇
首主題曲又勁好聽
十幾年前已經勁識玩 已經有concept喺2D同3D世界之間穿來穿去 根本走得勁前
仲早過阿凡達出世多多聲

主角入面最鍾意治狼揸住兩碌武士刀又型又靚仔

平時仲識搞下GAG又識揸電單車 根本咩女都比佢溝哂

至於點解最唔鐘意傑理明吖明仔大家睇圖都明啦

一個精通電腦同數理嘅單身狗 再加埋副襯到絕嘅眼鏡 從來只係鍵盤同電腦面前默默付出 其實冇人記得佢做過啲咩
先唔講佢連虛擬世界角色都冇 基本上入咗虛擬世界明仔嘅鏡頭唔會多過5秒 淨係得番佢把聲聽下
根本就係毒撚IT狗連登仔三合一嘅先驅
而家是但一樣都玩撚完 比人睇唔起 但三樣都齊既明仔居然係十幾年前已經出現咗
不過做鍵盤戰士㩒幾個制send吓裝備同車 睇吓地圖觀吓星然後通個水其實個個都做到
其他人係入面打生打死佢就係到食花生鬼咁死他條（雖然我記得佢係現實坐係個mon面前都成日比個Boss搞鳩佢 ）計我話根本明仔就最少貢獻

所以我細細個已經諗好咗要做另一個治狼 人生大贏家 女又食哂 傻西瓜先會變到明仔咁
不過小弟又點估到十幾年後自己都變左第二個明仔

Here we are, going far

細個好鍾意睇
唔知而家邊度有得睇返

to save all that we love

我都想知 淨係見到咩bilibili有 唔想喺呢個網睇

Youtube

鐘意佢夠真實 唔會有主角光環 被人打中一下即刻收皮

無窮無窮小宇宙，來讓我形造這世紀

以前有粵語配音，後尾冇播就冇啦，想睇埋個結局去

我反而最中意隻馬騮手

阿奇 我都係 覺得佢好識享受

啱呀 佢地成日比人團滅 好慘
好少見係主角比啲怪追番轉頭㩒住黎打

推

psp當年隻game幾好玩

勁鐘意睇
主題曲好正
治狼同由美幾襯

粉紅色頭髮女仔唔係四眼仔條女黎咩?

好sweet

好似話呢套係法國出既動畫
細個好鍾意睇

佢根本就當game咁玩完全投入
懷疑其實佢完全唔知入去有啲咩目的

搵到了 唔該巴打

我記得有集佢teamkill咗治狼 笑死

好撚大個額頭
細個睇過但睇到太陽拳真係無心睇落去

真人版D女幾正

同感

個個下巴都尖過避雷針